暑假才過一半 17歲高中妹為iPhone7援交 每次3500元台幣

暑假過了一個多月，1名高中女生為買手機，下海援交賺進約10萬元。
今日出版的《自由時報》報導，台南1名17歲女高中生為買iPhone 7，趁暑假利用手機交友APP「BeeTalk」、「SayHi」及「WeChat」等通訊軟體拉客，暑假一個半月，她援交近30人，每次3500元，估收入約10萬元。
警方網路巡邏查獲該名高中生與男客性交易，根據對話紀錄傳喚男客到案說明，與未滿18歲青少年性交易，最高可處3年以下有期徒刑，全案依違反兒童及少年性剝削防制條例偵辦。（即時新聞中心／綜合報導）

3500台幣咁平